831殯儀行業朋友証實

殯儀行業朋友証實後講左:

831 後地鐵公司知道死咗人而高層係好迷信， 咁佢哋想打齋，咁啱佢哋個 鐵路維修工程嘅外判判頭係有做 喃嘸佬就同地鐵公司講幫手打齋超渡亡魂，等之後順順利利冇咩事發生。

佢就開價收開二至三萬，但出面公價就係八千至一萬二~四。

佢叫 阿文（同音） 住觀塘區，另一個同佢係地鐵做維修兼喃嘸佬就住黃大仙區。

係打齋之前幾日佢聽到其他行家話有尼姑去誦經，係打齋912 之前。

問左佢所知係912 零晨打齋，最耐打齋時間係二個鐘到，佢估計係2-4 點打。

點知係打齋後個兩三日不約而同係 深水埗至油麻地站都發生事故仲要唔可以即時解決。。。

相係由其他谷CAP 出來

915國旗行動好成功!

唔知係咪 推左先

圖去咗邊

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

搵d 更加勁既人
把亡魂釋放返出黎
依家只係封印住
搵整死你地晚畜生填命

冤有頭債有主！快D揾D黑警和地鐡有關人仕報仇。

開啟新戰線：「天滅中共 平反六四」
正式輸出革命

係大陸人比較多嘅地方，
eg. ifc國歌集會，上水羅湖落馬洲邊境，大學內地生（NDS) 聚腳場合

1）不斷傳播解放軍89六四當年鎮壓市民真相

2）瘋狂播《血染的風采》，播到中共連每日150單程證都唔夠膽放落嚟為止，彭麗媛版本更理想

3）要將「天滅中共，平反六四」加入為一主要口號，用國語讀更佳
（如果見到啲廢老藍絲拍片最好叫呢句，啲官媒一定唔夠膽將啲片傳返上大陸，要令佢哋嘅維穩工作白做）

也許我告別 將不再回來 你是否理解 你是否明白
也許我倒下 再不能起來 你是否還要 永久的期待

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

也許我的眼睛 再不能睜開 你是否理解 我沉默的情懷
也許我長眠 將不能醒來 你是否相信 我化作了山脈

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的土壤裡有我們付出的愛

如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采
如果是這樣 你不要悲哀 共和國的旗幟上有我們血染的風采

如果有人話：「呢啲係鄰國嘅事，我哋顧掂自己香港，爭取真普選先」
請你哋block Q咗呢啲人，果啲係五毛嚟
因為而家係鄰國過去咁多年每日每分每秒搞鳩緊我哋

鄰國愈亂，自顧不暇，各省地方勢力掘起，對我哋有利

831死人吹吹吓就嚟一個月啦，真有死人叫家屬親友開死者真名出嚟開民間記招啦！Fake News repeated many many times is still FAKE NEWS.

你覺得中共唔夠膽殺埋佢地家人？

嗱 你咪打段嘢出黎又當係呀吓 𡃤過嘢架喇我 你咪呀你嗱